# VKAPI #

Это самый простейший класс для отправки запросов к API ВКонтакте.

### Пример использования ###


```
#!php
include 'vkapi.class.php';
$vk = new vkapi('YOUR_TOKEN');
```
Подключаем класс, далее передаем ему наш токен. Как получить токен, описано [тут](http://vk.com/dev/auth_mobile).

Далее, можно отправлять запрос. В данном случае, мы будем менять статус пользователю:

```
#!php

    //Выполняем установку статуса пользователем
        //Делаем массив с параметрами, согласно документации 
        //по методу status.set нам нужно передать параметр text с текстом нового
        //статуса
        $params = array('text'=>'API TEST');
        
        //Далее мы выполняем запрос на класс
        //Первый параметр - метод, второй - массив с параметрами метода
        $result = $vk->api('status.set', $params);
        //Выводим результат. Если все прошло хорошо,
        //то мы должны получить нечто подобное:
        //{"response":1}
        echo $result;

```